得罪講句，而家既美國根本係人類文明毒瘤

1. 不停向世界宣傳左膠同政治正確思想

2. 隨便插手同評論人地皇室既野，但更應該做既又唔做

3. 插手遊戲界同其他文化界，唔准遊戲界有靚女，充斥大量左膠，BLM元素(eg. Sony)

4. D人偽善又on9

5. 科技公司正仆街

同支那一齊收皮啦

係都搞掂支那先

2邊一齊死哂佢算啦

美中兩個收皮啦

中國政府、美國平民

唔係話支那平民同美國政府有幾好
但上面兩個部分簡直係地球嘅癌細胞
阻礙人類文明同科技嘅進步

樓主走先，我幫你頂住

啱

計我話
支那狗同美國左膠最好係呢個地球上消失

美國佬本身都冇咩文化
根本係二戰暴發戶嚟

我唔覺有錯

拜登治下既美國除左可以牽制支那之外根本係係廢，表面歌舞昇平但內在垃撚圾

快D一齊死

呢位中國手足講得好好

認同樓主，中美一齊死最啱

1 - 5 都係主觀觀點

總結 : 唔啱樓豬心水 就係毒瘤

人本來就係主觀，有咩問題

中共缺點

1. 不停向世界宣傳反美同共產主義思想

2. 隨便插手同評論人地國家既野，但更應該做既又唔做

3. 插手遊戲界同其他文化界，唔准遊戲界有血，充斥大量反美，共產主義元素(eg. Sony)

4. D人要臉又on9

5. 科技公司正仆街

1 - 5 都係主觀觀點

總結 : 唔啱cctoy心水 就係毒瘤

國防部：半天可拿下美國

啱，中國一統天下最好

認真，中國人個個都係右膠，哂我心水

支那人嘴臉太黑人憎

係香港人先咁睇
全世界應該大部份人覺得美國人嘴面更加樣衰
況且大家一齊做中國人 咪有得一齊蝦人囉

交換點睇

咩意思

美國同中國交換人民

支那賤畜特性只會出多個更邪惡嘅極權

if you can't beat them, join them